仲有一個月唔夠就到醬仔末日--dse放榜啦！

究竟佢會從此消失定係日日上來？

可能比上屆成績好100%

上屆1分 今屆2分

2018 重新出發

再考

1: 1.14
2. 1.05
....
35: 10000

俊安B 嘅願望係4條2

其他U

想cow女？

唔係啵，係已經媾到一個？
就咁睇3嘅話

cow死女

佢叫雞當係女架啦

同過34F女仔拍拖，你問我答.

可唔可以唔好再大字+大icon 洗版？
錄音機都算，下下大字大icon好撚煩

俊B 而家唔出聲，都係為我地好